大麻撚入

大麻其實食完有咩感覺 同埋係唔係好多種 同埋邊度有dealer

利申 未食過

去荷蘭食，完。

去中大食，完。

好撚臭

成個人好放鬆同埋笑！完